$Id$



Compilation du module Uml2b utilisant les bibliothèques PXP
-----------------------------------------------------------
1) dans [uml]:
     make clean
     make -f Makefile.bis
          (pour compiler le module de la syntaxe abstraite UML
          sans ajouter les fonctions de parsing générées par ioXML)

2) dans [loclb]:
     make clean
     make all

3) dans [poseidon2b]:
     ./compile

